覺唔覺港女幾正都好 一食煙就扣晒分

係連分都唔會比

扑就得 做老婆就不了

食煙加分 造完愛一齊食事後煙 好爽

🤤

正既就ok

比呢啲女含完 成條撚都煙味
好難頂

牙蓋原來咁唔識食

都係yoyo好

對腳好正

真，成身臭撚到仆街

🚬

識食

G

蓋清你食唔食煙

我覺得要睇埋相頭再評價

一開始都會望
見到食煙就pass

年經

樓主淨係識叫g唔識野

食煙既港女先正

我只揀食煙既女仔

樓主除左叫雞仲識乜

男人呢

睇撈+關心隱世小店